呍 呢 拿 新 地 宣 佈 暫 別 麥 當 勞

【號外！呍呢拿新地宣佈暫別麥記 】

作為麥當勞經典滋味咁多年，呍呢拿新地呢幾年都攰喇，所以決定放個大假，畀啲機會後輩：由福岡草莓上陣！

而家嚟食新地筒、麥旋風、新地…全部都有福岡草莓味。而且全線麥當勞都有得歎，仲可以揀埋朱古力脆皮添！

#麥當勞 #呍呢拿新地 #暫停供應 #福岡草莓 #登陸全線麥當勞 #有脆皮 #冇脆皮 #大窩夫筒 #3杯THX

三萬，thx
你死啦
藍絲要擺食你

世界末日啦

冇人想知啊屌你老母

你食埋我份

垃圾仲有人食？狗也不屌

金拱門

唔理黃藍
部機勁污糟
狗也不屌

新地唔係話用豬油/雞油整架咩？
唔食啦！

真？？？

哦

第一時間諗起佢...
你食埋我果份